AKB48有邊個鏡頭後食煙又粗口？

突然間變樣真係好撚柒迷人

諗起成班休息時段走去後樓梯又煙又吐痰又巴架耶魯個畫面真係好正

麻友

日文無粗口

做乜鳩

有無相？

香港卡拉ok後樓梯大把呢啲平時扮可愛轉過頭又煙又酒又粗口揸賓州多過揸筷子既女仔唔好話我聽日本冇囉

日本大把女食煙，應該多過香港。不過日文無粗口